魅力問題

有冇人覺得識彈琴嘅女仔好有魅力

=正皮
=負皮